教育局官員上班看A片打手槍挨罰3000

台北市政府黃姓教育官員借調教師研習中心期間，在研習中心圖書室看A片、打手槍，遭依公然猥褻罪起訴。台北地院審理期間，黃男認罪協商，法官今判罰3000元，得易服勞役3天，不得上訴。

檢方調查，黃男擔任北市某小學行政專員，借調到台北市教師研習中心工作時，於2018年2月3日上午10時許，在圖書室使用私人筆記型電腦觀賞A片，並當場打手槍。

黃男另還使用公用電腦上色情網站，觀賞《強暴美麗巨乳妹》、《Toyko-Hot陰部異常玩弄》、《初次體驗酒店小姐》等A片，有同事看不下去，調閱監視器向政風處檢舉，因而遭移送法辦。

檢方偵查期間，黃男只承認看A片，否認打手槍，但因過程全被監視器錄下，檢察官不採信黃的辯詞，仍依公然猥褻罪將他起訴。北院審理時，黃男一改先前態度，與檢察官認罪協商，法官最後判罰3000元，得易服勞役3天。

台北

《強暴美麗巨乳妹》

<抗爭文獻終極整合>
(持續更新)(求幫推、收藏、廣傳)

「有同事看不下去，調閱監視器向政風處檢舉，因而遭移送法辦。」
同事開左聖人mode?
定係佢唔share link

《Toyko-Hot陰部異常玩弄》

屌咩睇還睇你拎埋出黎打點忍你

咩叫易服勞役？

真係有

東京熱

咁有冇《強暴美麗巨乳妹》